【平行時空】WHO hang機事件 中國人：WHO答得棒！女的一臉吃了屎的感覺

黑人問號

記住幫港台啊

俾WHO cut線嗰個RTHK女記者嘅IG俾大量支那蛆蟲留入侵留言攻擊

港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

如果真係答得捧的話, 就唔會係ig twitter度,係咁鬧港台記者啦

支那人啲價值觀好難理解，佢地慣左逃避現實，所以見人逃避問題係好欣賞人做法

當即掛斷電話幹得漂亮 成班精神病人

棒咩撚?

其實佢地覺得勝利都唔係無原因, 佢地係日常生活中, 有爭執既時候
好多時會出手你打我我打你咁, 打贏左就會好意氣風範
但實際上, 出面既人, 以致世界其他既人都唔係咁諗

佢扮聽唔到叫答得棒??

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

見到呢班賤種真係可憐
柒左就柒左 仲兜

單野喚醒全世界啦仲以為自己贏無知井底之蛙

簡單講係姓賴

佢地覺得呢個行為係表態

其實係人地唔夠膽答